升市莫估頂 反手抵撚死

認同請正評

遲啲升千幾跌千幾 一係就食齊一係就左一巴右一巴